好憎陸運會

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒拎...唉

咁大個人病假都唔識請？

我今年先上F.2炸

心諗點解無朋友一齊食好似咁撚大件事
原來先F.2

唔好咁啦. 你第日大D就會知道其實無乜野

響更衣室打機算啦